兒子自願入隔離病房做前線 江華：以佢為榮

「武漢肺炎」肆虐，香港確診個案更是愈來愈多，而防疫口罩亦供不應求，搞到人心惶惶，前線醫護人員更遇上物資不足的問題。有報道指江華和麥潔文的兒子陳耀淙是在隔離病房工作的護士之一，江華接受訪問時便坦言兒子是受自薦入隔離病房，更指自己以對方為榮，又謂不會太過擔心，因對方是盡自己的本份。而麥潔文就指兒子每次回家前都會以即時短訊通知，對方入屋時他們會返房迴避，又指對方放工後會立即沖涼，回家後又會再沖一次，亦嚴禁他人進入他的房間，以策安全。

https://www.hk01.com/%E5%8D%B3%E6%99%82%E5%A8%9B%E6%A8%82/431055/%E6%AD%A6%E6%BC%A2%E8%82%BA%E7%82%8E-%E9%BA%A5%E6%BD%94%E6%96%87%E5%85%92%E5%AD%90%E8%87%AA%E9%A1%98%E5%85%A5%E9%9A%94%E9%9B%A2%E7%97%85%E6%88%BF%E5%81%9A%E5%89%8D%E7%B7%9A-%E6%B1%9F%E8%8F%AF-%E4%BB%A5%E4%BD%A2%E7%82%BA%E6%A6%AE

自己選擇既就no judge
如果屌人罷工就祝你肺炎死

幾時到劉江華去前線